梁耀忠籲泛民議員齊叫「結束一黨專政」 結果 ...

多名民主派議員今早在四名補選議員宣誓就任後，在會議廳外見記者，期間就叫喊口號發生分歧，並被在場拍攝傳媒意外收音。

議員見記者前後，通常會叫喊幾句口號，以讓電台及電視台記者收取現場聲。街工梁耀忠建議，「可唔可以影完相後，叫一句結束一黨專政」口號，以回應全國人大常委、民建聯譚耀宗指叫「結束一黨專政」或違反中國憲法，有機會不能參選立法會之說。

提出建議後，新當選立法會議員的新盟主同盟范國威沒有回應，在旁的區諾軒則指「ok呀無問題」。站於後排的公民黨議員楊岳僑、譚文豪沒有直接反對。此時，議員毛孟靜問「你介唔介意吖？」剛到場的民主黨主席胡志偉表示「我梗緊唔介意啦」。毛孟靜擼起衣袖，並表示「得！結束一黨專政！」

不過，其他幾名民主派議員似有不同意見。范國威一直背向咪兜，向民主派召集人莫乃光、公民黨楊岳僑等人低聲討論。莫乃光表示：「我諗唔需要，你哋傾下點。」

區諾軒聞言，即表示「哦，好吖，唔緊要。」並轉身準備發言。毛孟靜則說：「有人反對就唔制。」並向記者表示：「有人反對，對唔住。」莫乃光則指：「焦點喺返佢兩個（范及區））度。」

事件擾攘一輪，最終民主派議員沒有叫喊口號。

全國人大常委譚耀宗早前表示，若香港立法會議員提出「結束一黨專政」，有可能是違憲，可能不符合立法會參選資格。行政長官林鄭月娥則表示，有關參選資格由選舉主任決定。

結果

招安曬

梁耀忠你就話退休姐，我仲要做馮檢基架

販國威

條撚樣驚到

含住條撚嗌唔出聲

紅字為笑點

含啦
年年含班自閹公公番嚟

唉，真係好垃圾，泛民第一大死因一定係無政治領袖，無長毛無毓民，成班反對派平庸都仆街。

有時真係唔怪得人屌立法會班民主派

揾食姐
唔洗去咁盡

而家有領袖會變膠

有咁嘅人民就有咁樣嘅議員

香港人
仲有邊個夠膽係條街度
大大聲嗌呢句野呀

唔知班含撚派情何以堪呢

唔係衰冇領袖
係衰冇骨氣冇志氣

好畢

sources?

快D搞多幾次黨慶搵林鄭啦你班仆街

佢地咩人就預咗，但篇文好生動盞鬼，like

補選個陣班含撚派大大聲話大局為重 話點解投白票益建制

喂 連登班含撚狗去晒邊
選果時唔係話乜嘢大局為重嘅咩
出嚟回應吓好喎

你一定係5毛又攪分化！！！

根本未真正反過共狗又點叫招安呢？？！！！！

根本班友都唔係咩將帥之才，搞政治都要有d氣魄。碧雲姨，志偉叔果d，仲有個咩莫乃光，點搞反對運動

范國威附近一定成陣屎味

記住唔好去六四
去六四即係支持結束一黨專制
實捉到你

sorry漏左

比人jr緊既唔驚 其他驚撚到

怕俾人DQ到咁 靠你地班撚樣邊有能力對抗中共呀

忠誠反對派

見到梁耀忠就覺得算把啦

要返工，不了

老實，有邊個仲話臭坑梁只係膠唔係鬼，唔撚係白癡就一定係5毛狗囉！！！

毓民唔係犯民，唔好將毓民拉埋落班犯民度

去垃場睇港豬，係好笑嘅

咖哩飯幾緊張個位

真係柒撚到，肉撚酸到
你睇下人地奶共狗，幾撚團結
人地一大班畜生吠，聲都響過你啦

下次選舉咪又係含撚，講乜撚吖

為咗議席泛民唔反共了

從來都無反過，何來為議席先唔反呢

泛民打倒共產黨唔敢講
依家連嗌左三十年既結束一黨專政都唔敢
再遲下我諗連民主都唔敢提

班黃絲 泛民fans仲年年捐錢 投票果陣叫人大局為重

如果下次話提倡本土要DQ，我諗佢都即係封口唔講

幾經考驗，仍然笠水

個條Dante Ma 收撚皮啦

泛民主派連一句結束一黨專政都講唔出 咁驚比人DQ 就係為議席人工
咁就唔好講到自己為民主為反共先得架 次次選舉係度洗版式叫人含撚

個議席好撚緊要架嘛

問題係楊onq條垃圾都係無叫

犯國威呢條賤種 為個議席9萬幾聲都唔敢聲

泛民班fans含得正唔正?

飯民好驚中共斷米路

呢個一流政棍嚟，理撚得你班賤民

呢道啲泛民打手點睇

真係有一大班垃場垃圾走去話返個仆街白頭佬轉頭
哈哈哈，投犯民呢班垃圾果然全部都係智障

一黨專政都唔叫 8964 仲點叫人課金

將毓民同其他垃圾犯民，包括饅頭雄相提並論

下 結束左一黨專政啦
依家係一人專政啦喎

含撚派消失哂

咩香港有民主派架咩

為2餐

班含撚派幾時先肯認錯呀

仆街囉
六四會唔會無人敢去

為兩餐乜都肯制呀前世

睇見新東班撚樣成日打飛機就好笑
乜鳩泛民票倉
傻閪票倉就差不多

始終都係好多人甘願含撚

含撚派成日講俾位中共入
咁他日自稱香港人都係港獨, 你係咪唔再自稱香港人呀?

都話基都登撚埋囉，有無位都隨時可以入你，重支持呢班垃圾犯民就真係重衰過等死

范：咁難先攞返個金飯碗，你嗌埋我果份

而家唔叫64叫唔叫?
成班仲係係唔肯齊心廢柴

嗌句口號都驚到咁
仲撚指意呢班撚樣同你爭取啲咩

不得了
黎緊比較大型既泛民集會係六四

好似年年都會嗌平反六四 結束一黨專政

今年六四前實有花生食

白頭佬上次搞到d 議員比人dq 晒仲唔夠，仲想黎多獲

香港有冇民主有咩所謂，一個月十皮野袋袋平安咪夠，好似咖哩飯依啲失而復得就梗係重淆

一樣有傻閪捐錢

係香港叫有鬼用咩，沒唔夠膽返大陸搞

左膠 犯民支持者有咩講 之前屌7人焦土 屌7人唔含撚投票既垃圾有咩講 叫你講句口號都唔撚敢 投你入去做咩

而家係連香港都唔敢叫

垃撚圾

開始spin去叫黎都無用

投泛民都無用啦，投嚟做咩

唔洗急
含撚派到下次選舉就會出返黎架啦

鄭泳舜宣誓後，民主派黃碧雲大叫「三一一送咗幾多福袋」。
而民建聯何俊賢反指：「你哋收咗林鄭幾多錢？」
民主黨昨晚舉行黨慶，特首林鄭月娥贊助3萬元李華明獻唱《笑看風雲》。

咪又係咁多人捐錢畀支那會

笑了

含撚派去咗邊？

要建設民主中國

又係五毛達陣先

根本叫黎做什麼事 仲ff民主中國
人選香港立法會 都唔知叫平反64有撚用

三萬蚊搞掂晒成個販民

結束一黨專政根本重嚴重過港獨 完全係想起義推翻政權 應該DQ晒班飯民 拉晒去坐就岩

跟住含撚派就會入嚟同五毛一唱一和，劇本已寫好

梁耀忠本身係鬼

垃場真係好撚多垃圾

一時之氣有咩用

如果真係咁樣第日比人DQ
你地咪又會笑佢無成本又可以玩野點解唔做

事實上選舉主任可以以言入罪DQ候選人參選資格先例一開，政府已經鼓吹白色恐怖，要所有從政者自我審查，所有言行都唔敢越過一條睇唔到既底線

又係本土派搞搞震既錯

梁耀忠先係真焦土
選主席又讓位，宜家又撚鳩隊友

販民班高學歷中產唔會志在3萬

只係話比選民知: 唔係我, 你連撚都冇得含呀

班人來來去去又係d五毛，一選完班人又去反本土同港獨

區 範： 死老坑你想陰我？

六四個時點算呀
你班廢柴

人地啱啱搵到工 咪玩人啦

垃圾

在座咁多位都係垃圾

咁真係想抗爭仲咁執著個議會做咩，講到尾咪又係搵著數真係為民主咩，咁就收皮唔好出黎做show扮反對黨啦

咖哩飯：屌你地 我咁撚辛苦先執返個飯碗

到選舉你地咪又係含撚投佢地

結束一黨專政呢句口號
叫左廿鳩幾年

愈叫愈縮

依家淪落到唔敢講

做左咁多年議員，係識玩既。諗真d, 條友間接幫左保皇黨，依家又比個陷阱自己友踏，應該好快比人屈做鬼

反而想知點解梁耀忠要提議d 咁既野
明知而家風頭火勢
之前有主席又唔做
其實條友係咪已經

今年六四精彩囉

ching 坐左咁耐

乜都唔洗叫啦 話人係鬼就夠

所以就要自我審查

射落海

比我係獻世派, dq一件「平反64」先

邊個去維園邊個就係鬼
俾位中共入

好撚7呀

唔洗選個班老野咪可以出席囉

煩過閪心諗 我咁辛苦先入返黎 你依家要我自爆

含撚狗去哂邊?
311選完10日就中迴力鏢

呢樣野講左好耐啦
真係願意抗爭既有邊個？咪得本民前
落得咩結局？
搞魚革搞到坐監
比人笑幫班黑社會小販
比人笑成班人都無業/低下階層
有班香港人成日話支持搞抗爭，但呢班人自己付出過幾多？ 心照啦

安已招
屍屠華睇到今日咁會有咩反應

其實唔算招安，而係仲衰過招安

建設民主中國

佢一早投左共

人地都冇招 自己就跪低

食相

連登仔識條春咩

咁係為咗保住關鍵

廿幾席

屌你咩，無哂人工喎，諗起都嚇到瀨屎啦

屌你老母笑撚死
成班都濕鳩嚟 一早知你哋係鬼啦

老老77，依個時勢，收下聲好過，定白頭佬想送頭邀功

請定病假大假
64唔駛預我

成班驚撚到

屍屠華先係最終共諜wo

飯聞廿年嚟由一開始有聲冇力，到而家聲都冇埋

未來撚阿廢講兩句

平日屌人口頭勇武
今日就連鳩up都淆底
飯民垃圾沒有一個是無辜的

邊個係譚耀忠？係唔係主動放棄做主席嗰條冚家剷啊？

佢求仁得仁添啦，有得建設佢老母個臭化閪中國啦

屍屠華梗係開心啦

民主回歸焦土左成個香港

唔好咁講，而家佢已經係飯聞入面最武勇架喇，請珍惜白頭佬

泛民歷史任務已大致完成
維穩進入一國

睇返成篇野最撚識玩真係楊岳橋 永遠企係個安全既位置到你寫佢都難，唔似得莫乃光中哂箭

係譚耀宗條冚家剷

莫奶光廢到

最撚賤格就係呢條撚屌，衣冠禽獸、斯文敗類

2020換屆咪又係含柒投票

原來係連J都無
其實班含撚派咁多年黎係含緊D咩

都唔明有麥好笑， 當日補選已經投建制 或 射落海

結果俾左膠 人社 粉 屈 五毛:

一句底已露 賣港威

太搞笑喇呢班撚人

坦白講香港政客真係差到不得了，我唔係認為要勇武打人，但起碼都要有少少理念呀大哥，講句野都怕，你都冇執政嘅勇氣，邊會帶到香港人推動民主進步呀！

我知佢地都係為左飯碗，但唔洗咁樣掛

Btw 我好唔想再見到范國威，姚生咁勁入唔到，吹水嘅人就入到，呢個係咩世界，我地嘅選民質素係幾咁差呀。

含撚派又縮
班打手呢

笑撚死 而家咩都唔俾講

大局為重無錯㗎 只係佢個大局唔係你個大局

有片睇！！！

關鍵一席喎#lol# #lol# #lol#

片：

多名民主派議員今早在四名補選議員宣誓就任後，在會議廳外見記者，期間就叫喊口號發生分歧，並被在場拍攝傳媒意外收音。

議員見記者前後，通常會叫喊幾句口號，以讓電台及電視台記者收取現場聲。街工梁耀忠建議，「可唔可以影完相後，叫一句結束一黨專政」口號，以回應全國人大常委、民建聯譚耀宗指叫「結束一黨專政」或違反中國憲法，有機會不能參選立法會之說。

提出建議後，新當選立法會議員的新盟主同盟范國威沒有回應，在旁的區諾軒則指「ok呀無問題」。站於後排的公民黨議員楊岳僑、譚文豪沒有直接反對。此時，議員毛孟靜問「你介唔介意吖？」剛到場的民主黨主席胡志偉表示「我梗緊唔介意啦」。毛孟靜擼起衣袖，並表示「得！結束一黨專政！」

不過，其他幾名民主派議員似有不同意見。范國威一直背向咪兜，向民主派召集人莫乃光、公民黨楊岳僑等人低聲討論。莫乃光表示：「我諗唔需要，你哋傾下點。」

區諾軒聞言，即表示「哦，好吖，唔緊要。」並轉身準備發言。毛孟靜則說：「有人反對就唔制。」並向記者表示：「有人反對，對唔住。」莫乃光則指：「焦點喺返佢兩個（范及區））度。」

事件擾攘一輪，最終民主派議員沒有叫喊口號。

全國人大常委譚耀宗早前表示，若香港立法會議員提出「結束一黨專政」，有可能是違憲，可能不符合立法會參選資格。行政長官林鄭月娥則表示，有關參選資格由選舉主任決定。

source: 立場新聞呀

咁難得搵到份咁高人工的工，講句口號打爛自己飯碗？
呢啲咁𢦀鳩嘅嘢邊個會做，俾人DQ咪大撚鍋

期待六四晚會
邊個唔講邊個就係鬼

六四共產黨咪俾你講一日班飯民先敢講姐
范國威真係7到喊

中國共產黨！屌屎忽！屌足八十幾年

一黨就一定係指共慘呀? 民賤而家都一黨專政咁滯啦....
屌你老母而家連言語自由都無撚埋...

強國真係乜撚都搞衰晒...正一仆街賤黨,害慘華人中國人...

我話奶共狗黨咋!

仲中計咩？儍嘅先至去送死

毛婆咁撚勇

明顯係鬼黎，仲係老鬼

我地下次知點投票

無撚用 嗌句口號都鳩縮

泛民：要佢地百倍奉還！打到佢地口腫面腫！

佢未發育嘛，係天真D
激嬲共產黨連累人，到時又俾人割蓆

你講清楚D
鳩都無，邊有得縮

跟本就無撚用

梁白頭之前比譚罐宗嚇到話要傾下講唔講'結束一黨專政',而家想試水溫又唔自己試,搵隊友試,既柒又鬼

自己蠢撚左就想其他人蠢埋一份,屌你老母

泛民:會搞到比人DQ,不了

連登啲人又幾好笑，早兩星期就不斷屌人投廢票、唔含淚就一定係五毛、仆街

今日人地顯露返本性，大家又話泛民垃撚圾

咁早兩星期你又含到雪雪聲？ 精神分裂，知唔知自己其實想要咩呀？

白頭佬真係鬼到仆街

今次我撐范國威，民主中國關務實本土撚事。

有片喇 可以睇下咖哩飯個淆底樣

weak

一鑊收晒你地泛民皮

屌地老母呢班狗賊叫句野都唔敢

再講多次
係結束帝制
係帝制呀

含撚派同販民打手死撚晒呀？
3萬蚊過夜，你哋老細係雞嚟咋
仲要畀淋病戴住假鳩抽插

淨間嗌左咪又承機dq你？

梁耀忠真係仆街黎

究竟呢個post有幾多五毛同真心膠

個口號你叫左十幾年
一話要dq你就唔敢嗌？姐係叫左十幾年既口號係鳩up啦 你連自己都唔相信會做得到 但就用依句口號吸選票吸光環吸足十幾廿年 呃選民 會唔會覺得自己好無恥？

撚狗

其實范國威都無乜野，無反對，係莫乃光仆街啫

你都要睇情況架，如果嗌左又俾人dq，你班仆街又話人要含撚

下 最賤就係范國威啦 擺明就淆晒底
但又唔夠膽第一個拒絕 磨下磨下等到有人出聲自己又可以過骨

依家大陸要打蛇隨棍上趕絕所謂非建制派佢下屆唔比你選就唔比你選 同你講唔講句口號係冇關係架
仲有 屆屆都含依班人渣 係得你依種弱智選民先做得出 比人呃足廿年都仲繼續支持佢呃飯食

如果下次中共話唔贊成特區政府提出既議案既人就冇得參選 為左個議席 係咪又要跪底？如果係咁我點解仲要投票比你呃飯食？

條底線只會愈黎愈低 次次都縮不如收皮算啦

d真心膠仲係唔明，你投票俾班膠人泛民係唔一定等如支持某位膠人政棍，而係話俾世界聽你一定唔係支持仆街共狗

你可以話你投左膠人泛民又點，都係養住班政棍，但首先你唔會有位俾人入到你放棄自己權利/支持共狗，係一種政治取態

有班五毛/假膠起度魚蛋論，咁的確係班膠人泛民衰先俾人講，跟住真心膠愈黎愈灰/變焦土派，到時你班人唔洗支持保皇狗架，你唔支持泛民共狗都贏

口號嚟啫，唔通嗌多幾次共產黨就會收皮咩

收埋共產黨錢都仲要人養？

毛孟靜擼起衣袖，並表示「得！結束一黨專政！」

毛EE 真係...

好心阿後衛忠，做返自己後衛嘅本分啦
本分都未做好學人進攻

結束一黨專政都唔敢 個政治取態仲算唔算係反對極權

保皇狗做實事回顧
1. 支持 廢除工人集體談判權 (1997)
2. 支持 領滙上巿 – 租金物價飛脹及大商戶壟斷
3. 支持 強推惡法23條 (2003)
4. 於04年立法會選舉中承諾支持07/08雙普選, 但期後改口, 把普選年期一直拖延
5. 否決 保護海港議案 (2006)
6. 缺席/棄權/反對 加強監管鐵路安全議案投票 (2007)
7. 否決 保護皇后碼頭議案 (2007)
8. 否決 回購領滙股份議案 (2008)
9. 否決 2012政制發展公眾諮詢議案 (2009)
10. 否決 全面檢討問責制議案 (2009)
11. 否決 捍衛新聞自由議案 (2009)
12. 否決 高鐵優先僱用本地工人議案 (2010)
13. 支持推行內容失實偏頗的’國民教育’ (2012)
外加關狗諗住開分身點知唔記得轉ac

所以話含撚投票班友都白痴

你班人蠢到咁係抵共狗贏既

唔會有位俾人入到

共狗開始連結束一黨專政都唔俾講
好心你咪撚咁天真啦

咁六四都唔好搞啦
唔好俾位中共入呀

咁大段野去解釋含撚
高深莫測

係囉
畀位人入

你要放棄唔撐民主派，歐美地區一定覺得你自己都放棄民主，佢地都冇籌碼，點幫你打共狗？ 到時侵侵話，香港人都好鍾意雜總啦，支持雜總管理香港，到時你班懞撚唔好喊苦喊忽要侵侵打救你

更唔好話台仔串9你，因為係你班懞撚自己放棄

原來仲等緊人打救
唔怪得啦
等多陣啦，好快有外星人降落會展，幫香港人

當年十一驊應該帶領埋成個公民黨投共

收左共產黨錢都唔叫民主派自己放棄？

成段野冇話過係共狗入你

共狗點諗who fucking cares

睇到fb明報報導d comment真係笑撚死人
話咩依d冇謂野黎做實事最緊要
大佬
結束一黨專政 建設民主中國
係泛民主派一直堅守既價值黎
依家一俾人衝擊你一直堅守既價值係咪應該做d野出黎捍衛呀
唔係退讓 縮呀
泛民主派班人到底有冇底線
你地做人條底線可以隨意退讓既咩
定還是留住個議席先係泛民主派班人底線

五毛就最鍾意用本土同焦土

有邊個政權冇外國支持呢？共狗都有啦

五毛有咩資格笑人

邊個最開心論

又要屌又要攞人錢 屌好撚柒呀

係
好耐冇聽過喇

衰過冇得做議員

你哋份工得個雞碎咁多人工梗係有骨氣

五毛又有借口DQ曬你地

講個殘酷嘅現實畀你聽
好多我呢啲人呢，唔係五毛，係真心唔撚想再益班垃圾泛民咋

人工好緊要架
鬼同你嗌咩

比位人入 ,咁唔好反政府去做建制啦,何止無位比人入,有位比人入政府幫你填都仲得
好似何妖法庭影相咁

要明白共狗係出金手指

你仲淨係識得鬧佢 你出金手指啊出cheat 唔公平

係啊我就話你知佢係大撚晒架，你做乜都會輸佢點都贏，即係你做乜都好似係共狗最開心

咁點解唔諗下用奇招贏佢？雖然我可以話你知而家冇人諗到有咩奇招

但你exit game就一定會輸

咖喱飯表現出佢入議會擺明只係為份人工

我一早都話當日粱天琦因唔擁護一國兩制同基本法而被拒入閘
第日泛民候選人一樣會因支持平反六四擾亂社會秩序而被拒入閘

咁辛苦入番黎。梗係唔可以有咩差池啦。屌你老母 販國威

民主黨主席胡志偉致辭時說，國家提出兩大政策，包括一帶一路、大灣區，對香港來說可以是契機。

你提出一個好好既例子，梁天琦對基本法擁護問題上都有轉軚，點解又冇人插佢唔堅守原則？

見撚依班撚樣 咁撚樣既表現
我下次唔再派射落海而係直直投建制派嫁啦
成班仆街做人根本冇底線 不停縮
結束一黨專政 建設民主中國
係泛民主派一直堅守既價值黎
依家一俾人衝擊你一直堅守既價值係咪應該做d野出黎捍衛呀
泛民主派班人到底有冇底線
你地做人條底線可以隨意退讓既咩
定還是留住個議席先係泛民主派班人底線

講到販民好似有人想同共產黨鬥咁

依家係泛民自己都放棄捍衛堅留多年既價值

依家講緊做人底線呀
你做人有冇底線嫁

一招試到邊個人邊個鬼， 勁

未過試用期又蝦人

鬥條撚咩
依家連捍衛自己堅守多年既價值都做唔到
條底線不停縮

請俾source佢點轉軚

你班人好心啦，反共只係靠泛民？

投票俾泛民只係其中一種方法，唔等如撐泛民班政棍

你班港豬成世只係諗住有班人代表自己就算，就係呢種思維搞到而家一pat屎

叫句口號都淆底
仲要意思笑天琦瓦全懦弱?
又成日笑民族黨得口號無計劃
依家泛民唔只無路線圖, 連口號都講唔出口
睇下人哋長洲覆核王
一個人單打獨鬥都做到嘢過泛民
如果佢出嚟選, 應該做到票王

依家有咩人真係做抗爭呢

“梁天琦報名參選2016年香港立法會（新界東）選舉，其報名並參選確認書之後，在7月22日，梁天琦收到選舉主任何麗嫦的電郵，查詢梁是否仍然繼續主動和推動香港獨立，及要求其交代政治立場。梁天琦於2016年7月聲明表示自己將不「擁護《基本法》及效忠香港特別行政區」，並支持「香港不是國家是可分離部分」，在「是否繼續主張和推動香港獨立」的問題中，梁天琦也答覆自己「a resounding no（響亮的不）」，承認自己「擁護《基本法》及效忠香港特別行政區」。[26][27]。即使如此，梁天琦仍被選舉主任於2016年8月2日以他「並非真誠地作出聲明擁護《基本法》」為由，取消其參選資格。其後梁天琦於電台節目中表示，待選舉結果刊憲後，將提出選舉呈請，結果或會造成重選[28]。”

但我唔會插佢轉軚，佢只係換個手段

泛民班政棍乞人憎咪於此囉

on99
咁投俾泛民哩種「表態」夠會俾人以為我地想和理非非啦
根本白票已經係一種表態證明而家無政黨代表到我地

仲有，票係留俾有用嘅人，唔係用黎養廢人

若果咁係轉軚
點解選舉主任又唔受呢

當日唔係梁耀忠，梁君彥邊有選得咁輕鬆
宜家又黎呃光環
點知成班契弟淆晒底

香港人就係咁
衰左一次就唔會再繼續

雨傘係咁
港獨係咁

希望而家只係休息階段，而唔係死心階段

含撚啦,含到雪雪聲

咁你繼續慢慢含啦

咁佢又不擁護到擁護起字面解釋係轉軚喎

港共正苦係擺明玩野，梁天琦係點樣都唔可以參選

連登仔

你又話人轉軚
但依家選舉主任就係唔認為轉軚

下，我好支持你繼續勇武抗爭架

你理得我含唔含

做咩唔敢回應民主黨收共產黨錢算唔算放棄民主？

泛民等於反共？

泛民膠人政棍最蠢最乞人憎就係當初反對港獨，明顯為私唔係為公，所以明你班人灰心既

但幾多成又係五毛假膠搧風點火

大佬呀, 可唔可以唔好企晌個咪兜前傾咁撚柒呀.

你唔嗌都算喇, 我可以容忍你地賤格, 但可唔可以唔好咁撚蠢呀.

我打慣後衛

quote段野又唔係引用到自己想講既內容

on9先俾5毛賺錢

仲衰過台灣

毛孟靜擼起衣袖，並表示「得！結束一黨專政！」
女人都夠薑過幾個麻甩佬

完美詮釋代議士嘅功能
投得佢哋都係咁上下

好心你啦白頭佬
你都知大家都係搵食姐
係都要搞到自己人出醜

投票俾佢又唔代表支持佢 但係投票俾泛民又唔等於我想佢地代表我

屌你老母啦
一早講撚咗，雨傘最後一次
你真係擺明泛民打手嚟
啲口吻似足佢哋
咩衰一次就唔會再繼續
真係一次咩？
就係衰咗好撚多次喇

比啲時間習大大，比啲時間泛民

"咁本土派做過啲乜？"

Agger
如果真係秋後算帳毛姨姨
我肯定泛民班撚樣實割

我意思係代表自己去做野

都冇泛民政棍出黎搞遊行，我點會自己出黎？

都冇港獨搞活動，我點出黎抗爭獨立？

幾年前得光仔仔一個人出黎舉牌反對阻撓發牌俾新電台，又俾你班人笑

香港唔一pat屎先奇

上面有幾隻五毛真係盲撚黎

我幾時笑同反對港獨派

新電視台*

根本泛民主派及其支持者都係一班唔想去改變既人
但其實維持現狀一樣係不停改變緊收窄緊
佢地只係驚改變會失去更多現在擁有既野

冇人做過咩但俾所謂同路人割席踩多兩腳，咁邊個敢做

割蓆*

唔反對中國一黨專政

利申香港人

無錯
佢地大部份都係上左岸或者人到中年
佢地知中共壞，但佢地已經係香港有一定資產同搵錢能力，就算可以移民，都想係香港搵到盡先走

而你班本土港獨自決，係佢地眼中就係加快中共破壞香港，斷佢地米路

唔好浪費口水

白頭佬早幾日被報紙佬過左一棟
而家陰狗飯民一齊陪埋佢柒

其實本身“反dq" 就係應該杯葛個選舉啦，用低投票率/白票廢票話俾大家知香港人唔承認呢個選舉，仲講咩撐唔撐泛民
係你班人夾硬將投票俾泛民就等於反共捆綁，仲衝出黎柒話選唔返就等於香港市民撐dq，又屈歐美國家一定都係咁諗，根本件事係睇你點去演繹，點去spin架咋嘛
而家搞到咁柒，會唔會又俾歐美國家見到代表“民主”既議員唔再講結束一黨專政，會以為香港民眾認同共產黨統治呀？

一時話投比泛民唔等於要撐佢地
一時又話放棄唔撐泛民外國就唔理你

原來係精神分裂既戇鳩仔

屌你老母，依家係泛民自己放棄民主呀柒頭
你慢慢含撚啦

笑死人，結束一黨專政都唔敢叫

犯國威 呢條撚樣咪又係你班撚屌捧出黎

為咗份糧 原則都肯放棄
做雞做到咁真係典範

你問五毛含撚狗啦

當日三國殺含撚狗落足嘴頭叫人投佢

下？攞明佢唔想叫啦
全程轉身問呢問路

有睇過瀨肛狗背景都知，呢隻隨時先至係扮民戲班既大判頭囉！！！

唔係佢大口狗邊做到主席, 條友根本食老本, 唔識玩, 豬隊友

血源兄重記得呢條垃圾

最好笑係無共識
一開始大家都唔叫都無咁柒

屌 笑死

九萬六已袋，睬你都on9

fb仲有泛民支持者話一日都係梁游
唔係佢地依家就唔會收到咁緊
我話係梁天琦被拒入閘已經預示到有今日結果但泛民冇做過任何野
佢就話一日都係你地係度挑戰中共底線
真係
當日已經預示到有今日結果但都唔去做野阻止去都覺得係冇問題

做左d乜撚實事出黎？學楊岳橋咁一齊做文員仔幫手度下國歌法點寫好？

十幾萬蚊一個月仲緊要過爭民主

又一次證明班泛民狗欺世盜名搵笨柒

笑死個個都驚無左份高薪厚職

泛起根本on9
話咩本土唔投佢焦土，自己本身咪又係焦土

咁落力叫人投楊onq起勢咁踩天奇點會唔記得佢
最後問到佢自爆住美國香港事關佢撚事

五毛狙擊手你都係改名做白票狙擊手啦
叫關蛇殺手都得

今日連會都唔撚開

政Whats噏：反對派未埋位 臨時撥款極速通過

立法會噚日(21日)啱啱開始傾涉及1131億港元嘅臨時撥款決議案，民主派嘅陳志全同朱凱廸講明要藉臨時撥款去逼政府改修改財政預算案，原本大家都預計有排傾。點知今(22日)早9點一開會，兩分鐘就極速通過咗，睇嚟都係反對派未起身累事！

立法會大會早上9點繼續開會，其時好少人返咗嚟，而陳志全等人都未返到，冇議員要求發言。財經事務及庫務局局長劉怡翔知道機會嚟啦，發言都極短，得40幾秒，淨係簡單講咗兩句各政策局遲啲會喺特別財委會解釋，希望議員支持臨時撥款。主席即時就表決，又冇人要求記名表決，舉手就通過咗嘞。

由朝早再開會到表決，只係大約兩分鐘，多名議員喺走廊路過時，才發現已經通過咗臨時撥款，包括陳志全。陳志全原本打算行入會議廳，但發現已經通過咗，就冇再行入去。今次證明早起的鳥兒有蟲吃，打工仔返工都唔可以遲到啦，各位議員，開會真係要準時啦！

白頭佬之前響港台訪問笠哂水，所以要做番 d 野證明自己唔係笠水。

on9咩
為左滿足你班老屎忽
嗌一句口號冇左9皮荀工
見到梁游仲柒唔夠咩

如果全部比人DQ，咁咪可以真心嗌結束一黨(民建聯)專政囉！